{
  "1": "1. 支持默认值设置的字段类型：普通字段、复选框、日期",
  "2": "1. 支持字段格式: 文本、单选、多选、单向关联、双向关联、人员、数字、货币、进度、电话号码、超链接、日期、复选框",
  "3": "3. 点击问题名字前的按钮，实现显示或隐藏默认值问题",
  "4": "2. 预填多条记录时，请使用逗号分隔（中文/英文皆可）",
  "41": "3. 请确保默认值的问题名称与实际表单一致",
  "51": "4. 问题列表下拉框未查到问题名字，则在下拉框手动输入后，按回车即可",
  "title": "标题",
  "General Fields": "普通字段",
  "date": "日期",
  "checkbox": "复选框",
  "Please fill in the form address first": "请先填写表单地址!",
  "f1": "表单地址不合法，请检查!",
  "Successful generation": "生成成功",
  "Copy Success": "复制成功",
  "More operational information": "更多操作信息",
  "Check out the official documentation for an introduction": "查看官方文档介绍",
  "Form address": "表单地址:",
  "Please enter the form address": "请输入表单地址",
  "Please enter the name of the question": "请输入问题名字",
  "Please enter the default value": "请输入默认值",
  "Please select a date": "请选择日期",
  "tick": "勾选",
  "unchecked": "不勾选",
  "Adding default values": "添加默认值",
  "Generate default value address": "生成默认值地址",
  "Click to preview": "单击预览",
  "Click to copy the address": "单击复制地址",
  "Please enter": "请输入{0}的默认值",
  "Please select": "请选择{0}的默认值",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "note": "注意：字段列表已更新，请检查是否影响了问题列表。点击刷新按钮获取最新字段。",
  "tttt": "执行此操作将重置问题列表，确定要刷新字段下拉框的数据吗？",
  "refresh": "刷新",
  "Refresh Successful": "刷新成功",
  "download": "下载",
  "Scan code preview": "扫码预览",
  "show": "显示",
  "hide": "隐藏",
  "Form default value address QR code": "表单默认值地址二维码.png",
  "sponsor-code": "插件帮助到我啦！我要去打赏开发者",
  "sponsor-people": "打赏开发者"
}
